根本弱智先鍾意睇卡通(動漫)

點解班傻閪認為動漫唔等於卡通 ?
佢哋認為兩者分別於年齡取向
屌你老母根本就戇撚鳩
有樓下茶餐廳隔離幾歲睇緊咩鬼滅之刃
有上班族仲睇緊叮噹
你哋班傻閪廿幾歲人學埋啲人大叫乜撚嘢雷之呼吸
好心你哋啦 我喺隔離睇到真係打曬冷震

仲有嗌嗰啲卡通人物叫做老婆建議即刻跳樓死咗佢
全部所謂你哋嘅老婆都係虛構出嚟係假嘅
每個角色都係用電腦程式或者用筆整出嚟
你試諗下 係咪弱智仔先會叫一個唔存在嘅人叫做老婆

想當年諗住同一個死毒撚做朋友
我問佢呢個機械人叫咩名
佢夠膽死同我講呢個叫高達 唔係叫咩機器人
有撚分別咩傻閪
當場即刻屌到佢唔敢出聲

所以話呢毒撚真係唔好出街畀人望到
自己留喺屋企打飛機過人世算啦 垃圾

partly agger

搞撚到成個連登臭曬

留名睇大戰

咁Marvel dc超級英雄計唔計

你老母係咪女人呀

我愛阿夢～～～～～～～～

死開啦好撚臭呀

動漫是人類嘅理想形態 追求比現實更高層次嘅野並不是弱智

如果有老婆，仲會一齊睇動漫，又點計

咁你覺得點先算好？

起咗你底
唔該你唔好開post扮係手足啦
人哋鐘意做咩你理得人啫
人哋條街度大嗌係佢柒啫 關你咩事
你咁鐘意限制人哋自由
同你自己反緊嘅共產黨有咩分別

Blocked弱智仔 拉

樓豬有咩高尚情操 平時鍾意做d咩 d女鍾意d公仔係咪會屌曬佢地老母 巧型

阿夢～～～～～～～～～～～～…………………～～～～～～～～～

連批評同限制自由都唔識分?

原來追動漫就係大叫招式名同埋叫人老婆 起咗底898

瞓撚醒未呀
你都識講啦人哋鍾意做咩你理得人啫
咁我想講咪講你blocked咪柒呀
自打嘴巴

照樓豬所講用電腦程式整出嚟就係弱智，咁可能樓主本身本人都係弱智，樓主老母都係弱智，樓主祖宗18 代都係弱智，因為我哋個世界本來就可能用電腦程式模擬出嚟，不服來辯

乜撚野理想形態呀
畫出嚟架,假架
醒啦搞撚到成個連登臭曬

樓主講得好
今日見唔到呢個post上熱門
連登就冇得救

過氣啦 雙標仔

啱

乜撚野
你依家感唔感受到肚餓同埋痛既感覺呀
乜卡通片有話佢肚餓咩?有話痛咩?
作出嚟俾你啲毒撚睇

真
屌撚醒班睇卡通片睇壞腦嘅人

我有話過你唔講得？
係人哋鐘意做咩就做咩
我鐘意做嘅嘢就係block9你個弱智仔囉
兩者無衝突

咁你就靜啦
P牌仔嘈撚生曬
甩撚咗P先好同我講野

睇黎樓主係真心弱智喎，冇得救醫藥費都慳返

聽到x之呼吸真係好尷尬 毒撚講出黎冇咁尷尬
最尷尬係d以為自己好潮既mk文青

啲毒撚一直沉醉於幻想入面 先搞到香港今日咁樣

好睇wo
睇小說啊 睇戲啊
都係差唔多
都係聽故仔

好似你地咁又無禮貌又單純講個惡字就得？

而且，我隨便問两句就發癲話人，憑咩？

屌柒你咪屌柒你
同你有親呀
洗唔擇個吉日先同你講野呀

又有得睇連登仔大戰 笑死

典型傻閪
駁唔到就攞其他嘢嚟講
你唔好講nmsl?

你又知呢個世界唔係虛構

樓主翻譯機: 史提芬史匹堡係弱智

完

兩唔撚係两識撚唔識中文呀

你再亂講野我就用雷切切死你

呢2日都有類似嘅post出現

冇撚有錯

明明就係你自己唔想討論
咪撚屈啦5寶
你blocked撚咗我未呀

千鳥定雷切

望吓依個係邊個

樓主BIN爆自己好撚型

我依家瞓撚醒返
出嚟屌柒你係咪唔得呀

唔得

唔撚得

Ching心水清

啲咩電影文學哲學繪畫數學宗教應該通通摺埋

全部都係人類幻想出嚟嘅

應該每日返工返學放工放學瞓覺咩都唔好諗就最好

樓主唔推到自己上熱門造福全人類就真係唔係人

成篇都係粗口

點解你唔諗下去動漫節到發洩呢?

算啦，睇你都唔敢，你係敢早就去左啦，當我冇講過

Blocked

黃之鋒叫d機械人做高達喎
幾時去屌醒佢

咁你咪好醒目 d女比你cow曬啦

樓主我幫你頂住 你快啲走

嗰啲極端毒撚係好難頂 不過你都係個極端撚

點解動漫唔可以有反思? 寄生獸 漂流教室睇過未?

動漫拍完之後會冇反思 冇背後嘅意義

受教了

點解一定要有反思? 娛樂舒壓唔得? 算 唔好覆我

你有冇出過街架
今年有動物節咩
定係你啱啱坐完出返嚟

睇Jojo點計？

我都鐘意軍曹

樓主公然向全世界毒撚挑戰真係唔識死。

趁有時間快d縮返入老母閪度, 再遲走唔甩

數學點樣幻想出黎
全部有根據
你識撚識架

你老母個閪夠撚曬寛我成家可以入去住

等緊你表演呀。走數死全家

駁唔到

你都心水清

電影有反思其他就冇

數學咩數量 咩結構啊 咩變化 仲要吹到空間咁 有冇咩例子

想跟清學下嘢

Btw清講嘢係咪成日畀人笑氹到人好開心？

做乜扯開話題呀? 淆底呀

你都on9 ，連登不嬲臭開

哇 樓主仲要係數學神人

想你教下幾招學下嘢啊

全部有根據

你攞你老母出嚟先喇

現實生活太辛苦殘酷，難得有動漫可以治癒調劑吓，暫時放低現實escape from reality，都可以畀你話死毒撚，你人生應該冇乜樂趣

你咁勁又咩u咩科畢業啊

駁唔到就話人弱智

屌撚柒你算唔算

咁你真係
唔洗駁

根本標題同內文已經偷換概念 標題話人哋睇卡通（套嘢）
內文就主力話人哋鍾意某啲角色唔啱 講真嘅 我都覺得嗰啲開口埋口老婆嗰啲人毒 但係你話晒所有有睇動漫嘅人就係有問題 動漫根本就係講緊一個故仔 你鬧佢係虛構根本冇意思 因為佢着重嘅係故仔背後帶比你嘅深層次思考/意義/娛樂 唔通你要話晒所有小說/電影/電視劇都係弱智先睇？

睇佢post好似係整lift學徒喎

屌佢老尾重要話萬五蚊好高人工
笑撚到抽筋

你條柒頭講咗去跳樓呀, 講過轉頭唔記得;

都話等緊你表演, 已經送咗你老母去屋企等你。

啱啱先知原來同樓主同母異父因為老母當初生咗樓主你個契弟發現天生弱智所以即刻送去人道毀滅, 點知你仲未撚死所以叫你縮返入去無謂獻世

你唔識唔好下下問
我冇義務答你

樓主一定醒過佢 食女食得多過佢

原來elon中意都狂賭之淵!!!

好撚過你日撚日係屋企拗爛袋

見佢下下屌到咁盡，
我開頭仲以為佢好有料/成功人士

笑死我宣佈由而家起冇人可以再話佢 佢肯定係睇動漫睇到人生一塌糊塗 所以而家先出嚟抵制 呢度佢最有資格講

未收到喎
係咪送錯地址呀

弱智都識用copy

樓主地址欄淨係填天橋底係難搵d

我討論一樣野同我返工有乜撚野出衝突

你老母個閪咁大都係難送啲添

的確係得on9仔先會周街叫雷之呼吸

好撚忙呀, 覆緊你契哥條弱智仔, 唔似得你淨係等我覆;

你copy我嘅答案轉做問題問返我, 似係你諗唔到嘢對答多過我冇嘢答喎, 不過唔緊要基於禮貌弱智嘅我都會照顧。

我老婆好開心同緊我3p, 不過你老婆就話對住你慘過做雞, 似嗰d日日都要照顧智障嘅看護。

動漫節啲人連支牙籤都冇喎

你咁都驚就咪撚做人啦

Blocked

你住天橋底大好多, 唔洗交租, 冬暖夏涼幾多人羨慕。

本來已經送到, 不過你d鄰居話你條杏家橙啱啱又搬走咗, 咁撚多露宿地區幾撚難搵你呀。

動漫就係些多張圖組合成一起 而現實有好多也都涉及 例如樓主對眼接收訊息既方法

鬼滅嗰part認同

難搵咪唔好搵囉
咁撚辛苦

幾時屈過你。教緊你個弱智契哥點知你都一撚樣咁搭嗲。

你老婆絕對唔係虛構人物, 不過屌起黎就反應差d, 應該好少扑嘢唔係咁熟手。要我教咗好耐先識做, 啱啱唔小心中出咗你唔好怪佢。

重有提提你, 睇動漫都要講資格, 弱智係唔適合。

講緊係內容
唔係製作方法
柒頭

睇嘢咁表面 樓主先似弱智

Marvel DC呢？佢地都有出卡通wor

Feel到會變潮文

唔得, 既然知道有個咁嘅契弟喺連登獻緊世點可以唔搵你。

雖然地方係大咗d, 而且你嘅特徵除咗弱智又冇乜記認都係難搵。

小說 漫畫 動漫 電影 電視劇集 等等
係內容上都係互通

果然毒撚既想像力係唔可以睇小
淨係講個動作都打咗3行字
犀利

乜小說有圖睇
咁有圖睇重算唔算小說

咁你慢慢搵
搵到再同我講

卡通（動漫）

我老婆好屌就緊, 重點係我想話你知弱智真係會害咗你老婆一生啫。

我都好後悔教曉佢扑嘢嘅真正樂趣, 而家覆緊你嘅同時佢係咁追撚含

引戰文都認真

傾吓先啦, 唔係咁多人有愛心陪你呢d智障㗎。

咁樣我先知你除咗弱智外仲有咩缺憾特徵方便搵你。

你個人都幾撚多幻想
瞓撚醒未呀卡通人

你知唔知智障同戇鳩有咩分別
智障有人關愛
而你咁戇鳩
只會俾人笑你抵撚死

小說一定要純文字？

電影 小說就唔係虛構出黎？
人地鍾意電影嘅都可以追得好瘋狂 Star Wars matrix呢啲電影一樣大把followers
動畫漫畫絕對係藝術
宮崎駿 今敏呢啲大師係藝術界 文學界嘅影響有幾大你知唔知？

小說唔係純文字
咁咩書係純文字

打機都有劇情動漫看啦 樓主未打過

接受現實啦, 係就係有d強人所難, 不過弱智如你嘅能夠有老婆已經執到。

不過戴帽就少不了。既然知道你老婆有個弱智老公, 唯有屌多幾次當積陰德助人自助啦。

成日未撚瞓過呀屌你老母。照顧你老婆慘過返工

自己去圖書館看下咪知囉

佢呢個係製作方法嚟
好難明咩

樓主原來淨係識兩套,唔知邊個毒啲呢

Elon Musk: love your name

你係咪有被迫害妄想症
睇下醫生好喎
幾撚多幻想

你係咪睇卡通小說睇撚上腦
個啲係閪叫小說呀

原來進巨係比小朋友睇

你地動物台咪最撚毒
成個連登臭曬

嗱唔傾又點知你條傻9又弱智唔晒。

不過我想話你知呢2樣嘢嘅分別, 弱智係用黎代表你嘅智商, on9就係形容你嘅行為。唔係你嗰d乜嘢有人關愛之類...

係呀
你會唔會識變成20米高嘅人

我都係跟返你上面講嘅野
再打返落去

吾加多些元素 點同人競爭

鬼滅真係垃圾先睇

你算唔算自打嘴巴呢?

駁唔刀

未見過遊戲出動漫哩賺錢？

吾你老母
咁咪證明咗佢唔好睇
係好睇嘅點洗加依啲花巧野

唔係用數量衝量,但係佢憑兩套片就批評晒成個acg文化,講嘢都冇point。同某啲真毒,鍾意就當咗係老婆有咩分別

建議樓主都係唔冇睇電視劇丶電影丶小説
因為所有嘢都係虛構出嚟

建議樓主睇記錄片 會啱你多啲

面對現實啦柒頭。

不過唔好浪費金錢去醫, 智障係冇得醫㗎。

仲有呀, 以後上連登齋睇好啦, 你唔出聲冇人知你原來係智障, 咁就唔怕被人恥笑

自己傻就算 咪出來坑人

點只未見過
玩都咪未玩過添呀
玩埋啲濕鳩卡通game

講下你玩咩game

呢個方法俾正常人用唔係俾弱智如你嘅喎。懂不懂?

做任何事前要用腦分析, 唔係弱智就大撚晒㗎。

你個腦係咪裝屎㗎

今日pr批鬥acg界?

樓主駁唔到

好有料/成功人士先唔會咁屌法
因為佢哋只會企喺後面望住啲廢j衝出嚟笑人智障

on9

個傻閪鬼乜之刃個作者都認咗
佢係抄人啲創意
同埋所有卡通片都係千篇一律
唔明我咁樣批評有咩明題

問*

電影小說都係假㗎
樓主睇唔睇a片
睇咗就係弱智

感覺係可以模擬出嚟㗎，傻閪

樓主自己講嘅睇清楚先啦弱智仔

咁又係好似你呢D弱智又冇睇

你都唔差
唔好開口同人講野
講講下會講咩你老婆係我屋企呀
你老婆好好屌呀
小心嚇撚死人 捉你返青山

坑乜撚野呀
大陸哩

呢個樓主D鍵戰能力好高
要求各位毒撚增援

FPS識撚唔識卡通人

你真係唔係扮架喎
你係真戇鳩架喎
你駁唔到就咪撚人身攻擊啦
好撚低質

唔係弱智點會一齊
唔明有咩好駁

樓主睇呢個

真呀
你諗下李嘉誠會唔會上連登
得你依啲卡通人先成日上

弱智仔都有另類嘅啫，第二身邊嘅事物人類動物感覺全部都可以由電腦程式模擬出嚟，所以你愛身邊嘅人都係弱智照你咁講嘅意思 應該係問你個理解能力有冇問題。我個腦好正常

係你老婆呀你老母。唔識字就問人啦, 弱智唔係大晒㗎。

連登就係有太多好似你呢d特殊人士搞到整體水平低晒, 揸白咭上連登原意係俾機會你學習正常生活同知識方便你容入社會, 唔係俾你喺度散播智障資訊擾亂風氣同秩序。

屌 呢個真係好變態

突然覺得自己一啲都唔毒

條女扑野係唔係假
你啲比喻都幾戇鳩

樓主以前放學係咪睇交易廣場大

吓? 拜登瞓住都贏到佢喎

我想知點樣模擬出嚟
有部機計撚住你用咗幾多熱量?
醒下啦睇咁多真係會壞腦

第一邊班朋友仔？ 第二係樓主話鍾意電腦程式整出嚟嘅嘢就係弱智，你上面係贊成

笑撚死依條友不停幫樓主護航，十足十d左膠撐拜登。你大佬樓豬柒左喇，死都要拗返生

成個宇宙都可以模擬出嚟㗎啦你唔係唔知下話？

依個未就係你問題,千篇一律係邊,照你咁講其實所有人類都係呼吸,進食,瞓覺。咁樣係咪可以否定大多人嘅生存價值。可能你平時畀人否定太多,想係連登取暖,不過我話你知,你無料,現實生活根本冇能力反抗。

其實好簡單 睇四大名著 ， 天龍八部 等古裝小說，電視劇 電影 都係差不多 五十步笑百步 有細路仔睇緊 有試班族睇緊 有老野睇緊 幾廿歲有人大叫咩 降龍十八掌 第幾式.... 好心你地啦 睇撚到我打冷震 你地睇下果d故事 都係假架 係假架
我同你講啦世上娛樂節目好多種 人地想睇咩故仔 關你撚事咩

Btw 唔識睇英文可以較中文字幕我驚你睇唔明😹

我話係作出嚟俾你啲卡通人睇
幾時講過電腦程式整嘅係弱智
你連登唔係電腦程式?

咁我講啲冇咁鳩
你有冇睇過小說？
得閒會唔會去睇戲？
平時打唔打機？
呢啲全部都係假㗎
你做咗就係弱智㗎喇
仲有連登po都有唔少係吹出嚟㗎
我係你就成世唔再上連登
廢事變弱智

個道理係我度
幾多人嚟咪又係輸

你係話鍾意電腦程式整出嚟嘅嘢係弱智啊，咁你鍾意你老母係咪弱智啊？

平常心關愛緊你呀

咪表達咗囉, 智障上連登唔好出聲, 咁都覺得太難get唔到? 話你知你本身嘅缺憾係想你改進成為有用嘅人, 覺得係人身攻擊係因為講中咗覺得自卑。

講到咁顯淺仲明唔明呀? 睇你都係唔撚明

你真係睇撚壞咗個腦
電腦程式點樣模擬愛依個係冇質量同埋係人先有嘅情感出嚟
咪撚再睇卡通片啦壞撚曬啦你個腦

你唔撚識英文就講啦，扮乜撚嘢姐？我依家咪大聲講叫你睇囉俾埋證據你又唔撚睇，搬石頭砸自己腳咪係你呢啲柒頭，死淨得把口。

呢個你啱，
「成功人士」同「睇唔睇弱智片」係無衝突。
但係我認知「成功人士」同「有自信」係掛鉤嘅。
我就係見你咁有自信，
我就先入為主覺得你係有料。

呢層就我錯嘅，原來你係無料但有自信啫

希望你整𨋢份工快啲有一萬中、尾啦
最近入息中位數都$19000啦

你真係唔撚識㗎

睇撚咗先同我講嘢啦柒頭

屌你老母問非所答

同弱智鬧交仲柒過弱智

同埋唔撚想睇就唔好出嚟辯論啦柒頭，又要懶又要沖出嚟笑人

井底蛙

你講野都幾好笑
唔同你講野都唔知你有咁嘅病
我帶出個問題嚟討論
你就拉到去你老婆好好屌
邊個整臭個風氣你自己諗啦

好想瘋狂抽插佢個百寶袋

唔係睇開左右紅藍綠

我係話驚你唔撚識睇，俾埋建議你呀，但你都話唔撚睇呀嘛柒頭

瞓住唔贏 想知

屌你老母google link 有啲乜撚嘢睇到呀依家係咪俾埋個website你 證據係你眼前啦柒頭睇啦柒頭

你睇撚咗佢再同我講嘢啦柒頭，話你呀柒頭

唔好以為我唔知你喺度人身攻擊其他人?

揸白咭唔係大晒㗎, 我屌你嗰d正正就係你自身嘅問題, 你而家駁唔到就真係求其搵d嘢黎hea9我當答咗。

以為一句好撚低質就能抹殺我講嘅事實? 天真。
你認為低質係因為智障限制你思想。

我讚你老母呀
我有閪講過呀
你條友中文都唔識睇呀?

咁想問好似樓豬咁高智商嘅平時睇咩

我8個月後醒撚返唔撚得呀

樓豬呢兩日開兩個po應該係放假冇野做所以搵人撩交嗌，大家體諒下

咁不如模擬多個地球出嚟啦
咁啲科學家咪唔洗搵咩百幾光年適合人類居住嘅地方
啱撚唔啱呀卡通片人

樓主 claims 每個角色都係用電腦程式或者用筆整出嚟你試諗下 係咪弱智仔先會叫一個唔存在嘅人叫做老婆。

咁我咪話成個世界都可以模擬出嚟咁樓主老母鍾意自己老母係咪弱智仔啊？

之後你話呢個世界啲模擬出嚟呀嘛。
咁我咪比條link你囉柒頭！話你呀柒頭睇片啦柒頭。

Pull

電腦程式根本就可以模擬呢個世界，你唔好井底之蛙啦睇片啦柒頭俾埋link你啦柒頭話你呀柒頭睇片啦柒頭。睇完片再搏我啦柒頭

睇片啦柒頭，可以啊柒頭

係人類太渺小咋嘛柒頭，話戇鳩人弱智，你咪又係一撚樣，你係好撚聰明，就知道呢個世界係可以模擬出嚟㗎啦唔單只係地球係宇宙啦柒頭。
讀多啲書啦柒頭，睇片啦柒頭

我想問有邊一套唔係主角有難關要突破
有邊套唔係要打大魔王
有邊套唔係話主角要成長要進化
屌你老母套套一撚樣
只係人物設定同內容有啲出入你啲卡通片人就流撚曬口水

美漫日漫大和解
係時侯進場一齊圍屌樓主

你唔好扯開話題啦柒頭，你贊同樓主一開始話 鍾意電腦程式或用筆整出嚟嘅嘢就係弱智仔，咁我咪話你身邊所有嘢都可以用電腦程式模擬出來咁你哋同我係咪弱智啊？唔好扯開話題啦柒頭話你呀柒頭睇片啦柒頭

我咪屌撚柒你咪撚睇囉
你係都要睇關我撚事咩
你睇撚壞腦又關我事呀

你睇完咪知囉柒頭話你呀柒頭，你贊同樓主講鍾意電腦程式或者用筆出嚟整嘅嘢就係弱智呀嘛，咁你身邊一切所有嘢都可以用電腦程式模擬出來咁你係咪弱智啊柒頭？而家咪話俾你知囉如果鍾意用電腦程式整出嚟嘅嘢係弱智仔，咁你同我同樓主老母都係弱智明唔明呀柒頭話你個柒頭，睇片啦柒頭

睇完咪知道你係咪模擬出嚟囉柒頭

以為你睇開天線得得b添

你有冇睇清楚我寫咩 除非你同我講你唔睇電影 唔睇電視劇 唔睇小說 唔睇書 唔係我同你講你同你口中既弱智一撚樣 明未呀柒頭

你贊成樓主啊，睇咗條片未啊柒頭？
鍾意電腦程式整出嚟嘅嘢就係弱智仔，咁你係咪弱智仔呀柒頭？睇片啦柒頭

睇片啦柒頭扮乜撚嘢呀，唔夠人講就話唔撚得閒扮撚晒野，柒頭柒頭睇片啦柒頭

有共同話題拿黎派下膠開心下啫
連登咁多人派膠你咪係喺度睇

條友整lift學徒嚟咋
你想佢點啫

你淨係比條youtube片出嚟做咩
佢都係討論嚟
你係講到現實已經存在一樣

我冇話你講過但你贊成呀！柒頭，出街唔用得手機？唔夠人講就返屋企啦仲出街獻世咩？縮返入你老母個井到啦柒頭

屌你老母你個assume 到鍾意電腦程式整出嚟嘅嘢就係弱智啦你咪又係一撚樣！搬龍門？

你仲好笑啦柒頭，比google link ，睇撚咗條片未啊柒頭？

你不如由頭睇一次我想講啲咩
洗唔洗置埋頂你睇

樓主，呢個世界咁多弱智，
有咩方法可以解決?

去學整lift?整lift仔

你老母係唔係電腦程式整出嚟
我撚有講過呀
醒撚曬未呀

咁你都係假設你自己啫咁我都可以假設你個假設你唔係虛構或者你係虛構出嚟，同埋唔係虛構啊柒頭，係模擬啊柒頭

樓主自己睇垃圾番 就以為自己了解動漫

樓主咁樣講姐係屌埋宗教撚

原來上連登係玩手機，你出街唔使同你老母傾計㗎，咁樣叫唔叫玩手機啊柒頭？我又唔撚出街打機，係有時出下街見到你呢啲柒頭乜都唔撚識笑鳩人弱智咪拎部手機出嚟覆下機。毒撚得罪你？我屌你屌女得多過你我都唔話俾你聽啦睇片啦柒頭話你呀柒頭，唔撚鳩人講就縮番落你老母個閪到啦，再唔係變返粒精子斬掉重練啦。

個個都睇得你唔睇係咪覺得自己好特別呀毒撚
你只係一個唔睇動漫又想上連登圍爐但俾人圍插既毒撚咋
鬼唔知係假既咩，小說，電影，潮文，歌詞，全部故事性既野都假傢啦。

哇你啲關心都好關心
連人地老婆啲性生活都關心埋
同你做朋友個啲真係唔話得

唔排除呢個可能，你點知每一個比我哋更高次元嘅存在，所以我咪話我哋可能模擬出嚟囉柒頭

有咩大戰
呢啲個人喜好嘅嘢都有得屌

MK仔收皮啦
你個頭好7吖

你幾時冇講過啊柒頭，自己講咗咩都唔撚知啊柒頭？定係有老人癡呆啊陰公？慘啦柒頭又弱智又老人癡呆又㭍，希望你真人現實靚仔啲啦陰公，我淨係知樓主老母可能係電腦程式模擬出嚟，所以樓主鍾意佢自己老母佢自己就係弱智仔，醒啦柒頭

垃圾attention seeker po都有人入 我d高質po就冇

唉 又一個死臭雞
食齋嘅去豬肉檔屌鬼
人哋乜撚嘢呼吸關你撚事咩
屌你老味饅頭你細個睇咸片大？
好心收下你把死人口啦
咁撚樣講嘢真係會死老竇架bb

你鍾意啦柒頭，唔夠人講就唔撚傾迷你呢啲囉柒頭縮番落你老母個閪爐取暖啦柒頭，你話我係一個毒撚咪毒撚囉，又唔撚夠人講，又博唔到，又唔撚睇舉例，有冇讀過書㗎你？陰公 由頭到尾你都喺度扯開話題睇片啦柒頭

這就是連登

其實有自信同成功人士係唔會有掛鉤
因為有自信係關你生活嘅環境
好似你依啲卡通片人唔明係好正常

你噏乜撚嘢呀，個世界可以模擬出嚟唔代表我哋唔可以有獨立思想㗎柒頭，讀多啲書啦柒頭 。
關思想乜撚嘢事姐？係你贊成鍾意用電腦程式整出嚟嘅嘢就係弱智呀嘛柒頭。

你都幾撚好笑
P牌有咩問題？

條片都只不過係討論
但你講係已經存在依個世上
你明唔明自己講乜鳩

好得意

唔夠人講就話人呼吸影響到人，笑鳩人外表，你呢啲咪柒頭囉冇內涵依家咪你喺度大大聲聲講雷之呼吸囉柒頭，我幾時有咁講過啊？我幾時呼吸有影響到人？俾啲例子我有冇片呀？㭍頭！ 話你呀柒頭，睇片啦柒頭，你分分鐘都係模擬出嚟嘅咋柒頭，話你呀柒頭弱智仔

成條片就係論點觀點啦，有比我更加聰明更加高學歷嘅人整呢條片發表佢哋嘅觀點，點解唔可以引用一啲比我更加有學識更加聰明嘅人嘅觀點講？佢哋全部都係NGO PHD or master ，你唔夠人講咋喎。定係你想講你比佢哋更聰明？睇片跟人學嘢啦柒頭

樓主咁極端好難同佢拗

佢冇話佢肚餓同痛唔代表佢唔會喎，你點樣證明佢唔會先？

個問題我問架
係答非所問呀柒碌
你柒碌定碌柒

你知唔知咩叫討論？佢係發表個觀點，fact which is possible 。你點知我哋唔係模擬出嚟啊？ 井底之蛙

咁韓劇又計唔計

咁如果你身邊嘅人都係模擬出來，或者你第時結婚你老婆都係模擬出嚟，咁你係咪弱智仔？
你明唔明？

agger

條片有講要證實5點先知你係咪生活係電腦程式模擬嘅世界
我覺得5點都唔係真嘅
咁你想討論啲咩呀

成撚開啦好撚臭呀

你唔好話呼吸影響到人，但你話毒撚影響到人吖嘛，之後又話雷之呼吸咁正常人好難唔係assume你講緊做呢啲行為唔係影響到人喎？ 點解唔係你跳樓死咗去？橫掂你現實生活都係冇乜價值㗎啦。頂多咪整電梯。最多我行樓梯啦橫掂我住3樓 外國住7樓 當做多幾分鐘運動囉。 柒頭唔夠人講就叫人去死，你唔撚去死？不過放心我冇咁黑心，你縮番落你老母個閪井就夠㗎啦，唔好出嚟獻世啦。

你係問電腦程式件係點模擬出嚟吖嘛，我咪比條片你睇囉，係你喺度扯開話題呀柒頭，你就柒碌加67

點*

咩叫又如果，你都確實唔到你係真啦柒頭睇片啦柒頭，呢個世界冇咗你仲好，少啲爭執少啲爭拗

屌佢有幾鐘意呢套野

啱呀你覺得咋柒頭，唔代表呢個世界嘅人同你一撚樣啊柒頭，呢個世界冇咁多好似你咁樣嘅柒頭㗎，明唔明呀柒頭？

對唔住呀屋企人住獨立屋唔好意思

冇文化又想搵D野黎踩自我感覺良好既小學雞先會睇唔起動畫

人哋鐘意講咩你理得人啫

毒撚都唔夠你井底之蛙尷尬啦，你估呢個世界淨係得單幢大廈咩？冇獨立屋㗎，冇複飾？你明明我講咩啊？我驚你唔明！即係間屋入邊有電梯， 後門有私人lift

樓主居然自身一人打到十四頁

我班稱你為最強

咪即係講鍾意電腦程式整出嚟嘅嘢唔代表係弱智，如果係嘅話你都係弱智啊柒頭

你證明咗你係真先啦？㭍頭 how do you know you are real ???? Prove it

樓豬都幾得閒

你分分鐘都係模擬出嚟㗎咋，贊成樓主笑鳩人弱智，讀多啲書先啦柒頭，不過算啦你讀黎都冇撚用啦，俾心機整lift lah ，最多下次你去我屋企整比多兩舊水你搭的士返屋企

Ching咁得閒9up不如認真啲搵工啦

我邊撚度有好似你咁話人個腦裝屎
你自己睇返啦
你張白咭唔係白攞

區區14頁 3個幾鐘

樓主有絕對領域打唔入

笑談廣東話

我正式宣佈

樓主係 連登界林奠臭閪
日漫美漫 We Connect

你點知呀？ 你就有問題啦，而家你係講緊鍾意電腦程式模擬整出嚟就係弱智啊，你搭咗我問題未啊？ 你答到我我咪叫佢出嚟囉柒頭

喺條街度大叫嗰啲同你一樣咁撚戇尻姐
至少我真係未聽過 定係你條撚樣唔夠屌又要屌作故仔

樓豬你弱智唔駛周圍同人講㗎喎

乜撚野樓主老母鍾意自己老母呀
好撚亂呀
你識唔識中文架

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲。

係因為我哋太渺小你唔好獻醜啦，獻醜不如藏拙。

我搏到你要攞條片出嚟要我搏返你
你個人都幾好笑喎

你自己閱讀理解差就唔好賴人啦，你自己亂又賴鳩人，你係話鍾意電腦程式整出嚟嘅嘢就係弱智仔呀嘛，咁你老母用電腦程式模擬出來，咁你鍾意咁你係咪弱智仔啊？講到咁撚簡單明唔明白呀柒頭？

你幾時有博到我姐？你係叫我攞例子呀嘛，我咪拎俾你睇囉柒頭，我份人係風趣幽默，你係可笑啊柒頭

是但啦

我咪問你點知囉？你點知你唔係模擬出嚟啊？我都想知我自己係咪模擬出嚟我每日都問緊自己fr！就算我係模擬出嚟我都可以屌柒你反之亦然，你都係一撚樣啊柒頭

你上面講成個宇宙都可以模擬出嚟
連宇宙幾多可能性都可以模擬出嚟
咁點解地球依個有限數嘅地球模擬唔到呢

如果睇h動h漫既話又點睇

你點證明唔到？
條片有講啦你自己冇睇咋嘛柒頭，叫咗你睇片啦柒頭。睇片啦柒頭，係成個宇宙都係模擬出嚟呀柒頭

地球又點樣有限數啊？請加以解釋，第二宇宙唔一定係一樣所以係可以模擬，我唔知你明唔明但我希望你明白

民主係建基於互相尊重

樓豬好撚得閒

所以我咪話你點證明你唔係模擬出嚟囉柒頭話你呀柒頭

大家放過樓主
可能樓主呢一生人都冇感受過愛

鐘意睇又唔係個個都會大叫/FF動漫囡囡,標題黨

不過内文就agger

同意樓主 加油 屌柒班死傻閪 個人覺得睇冇大問題 叫老婆果D真係死左佢算

樓主係鍾意睇卡通片嘅毒撚
（睇佢勁熟鬼滅嗰啲）

屌你～～～～～～～～～～～～

同返你自己講啦無從判斷，係咪無從判斷呀柒頭，叫咗你讀多啲書先㗎啦，係都要同人討論10幾頁先睇條片，一早睇咪知道囉柒頭，定係叫你弱智仔，因為你鍾意用電腦程式模擬出嚟嘅嘢

算吧啦
雜牌軍點都係雜牌軍

真，睇住樓豬俾雜牌軍屌到開花都幾過癮

呀覆製機
唔好下下CTRL C ,CTRL V
阻住我睇留言

你鍾意睇卡通片唔代表我會睇
唔好無中生有

你證明唔到唔代表你唔係呀係你唔撚明啊，讀多啲書啦柒頭

咁都有得屌

整lift 學徒無法判斷自己是否是真，自己老母是否真，明唔明呀柒頭，你證明唔撚到呀仲笑鳩人，縮番落你老母個閪井，或者個lift 槽先啦

睇完樓主篇野之後得出一個結論
就係無知係一種罪
自己唔了解嘅文化就瘋狂批鬥，你返大陸就啱啦，香港唔多適合你

其實你係度歪曲緊我講嘅野
唔該你收聲 copy狗

其實你都幾撚有問題
明明係話緊其他人
你都可以屈我
你都幾犀利

你咪又係係屋企拗爛袋嘅廢青嚟
你又幾好呀

係撚我俾google link
識唔識字呀 隻眼太細睇唔到呀

冇講過點讚成呢
你咁有趣得唔得架

其實卡通好好睇

我上面係想你講返你嘅論點
但你就係咁覆製貼上 覆製貼上
好撚柒煩

冇得解決

識得大學professor 鍾意多拉A夢

係呀
唔明有咩好笑
冇人整你慢慢行樓梯啦肥仔

我冇複製啊柒頭，我答多你一次咋柒頭，驚你睇唔撚明啊，判斷下啦呢個判斷到啦掛眼力唔好驚你整唔到lift喎柒頭，整lift 之前驗下眼好喎，唔好出嚟害人啦柒頭

感覺係可以模擬出嚟㗎柒頭，講咗幾粒鐘啦柒頭，又話睇撚咗片，原來都係弱智😹，所有嘢都係可以模擬㗎7頭

喂
你真係攞白咭
乜野我假設你個假設
你講乜撚野 好撚亂

天氣之子

你的名字

點計

呢2套 根本要係卡通片先好睇

係卡通片
你都睇緊卡通片咋
唔係以為自己好有深度先得架

你係地圖炮喎先生，我冇屈你，我只係引述你

好過你係屋企含你老竇春袋

你想我講邊個論點啊？慢慢講

真呀
旁觀者反而覺得樓主真實又或心理年齡偏低
見到一大堆小朋友語氣知咩事

嗱我冇咁講呀，照你上面講無從判斷啦柒頭

睇多拉a夢都要俾你屌

乜你出街同你老母傾計
你係當玩電話架
同埋你屌幾多條女關我鳩事呀
卡通人

你係判斷唔到你係咪虛構出嚟㗎，因為我哋太渺小，所以無法判斷我哋是否由電腦程式模擬

明知假點解你又睇呀
係咪犯賤呀
卡通人

我都證明唔到你老母個閪係真 所以唔好笑鳩人呀柒頭

點解假唔可以睇

喺厚德村保安claims 出街上連登=用手機=玩手機，咁我咪用返佢個邏輯囉柒頭，我有話關你事咩？講唔撚得啊，咁我卡通人關你叉事呀？

你講人就得人講你就唔撚得，縮番落你老母個閪到啦

你唔好睇到自己咁高啦柒頭，坳下你自己春袋睇吓係咪真先啦

每個人都係獨立個體
你點樣整成71億個可能性出嚟

7你老母
柒呀柒碌定碌柒呀

三圍世界點判斷二圍，你點證明到佢係真或者假，你唔得你判斷唔到我都判斷唔到，所以唔好睇到自己咁撚高呀

好多野投入去都係弱智啦咁，睇住十幾個人圍住個波踢黎黎去，觀眾就睇到叫晒咁。差在你識唔識欣賞

出現了😹，呢個世界有樣嘢叫科技，科技有好多層次，我哋仲係好低層，所以你覺得冇可能係好正常正如啲人覺得光纖冇用但而家

同埋係唔需要整，只需要模擬，同埋一部電腦

你截圖出嚟睇下
我有講過你係咪妄想症病發呀
夠鍾就食藥啦

樓豬唔好有性幻想唔好打飛機

你邊度高呀
睇過

我冇話卡通人係唔係真，同埋點解要我叫佢出嚟搵你？你唔自己叫？

我係話你有老人癡呆啊柒頭，疑問句呀柒頭，中文都唔撚識，係咪香港人嚟㗎呢？有冇讀過小學呀？留名等睇我話你話我係咪香港人😹

食齋嘅點解唔可以屌豬肉檔
咁你點解要屌食狗肉嘅人呀
人地食狗肉又關你事呀
卡通人

我幾時有放落你度？係你將你套劣等低俗思維放落人哋度okay?

你又夠我講咩
你夠我講唔會攞條片出嚟叫我講啦
同埋我睇撚咗十鳩幾次喇
屌你老母

樓主睇開咩咁撚高質

你收皮啦，你話鍾意呢啲有電腦程式整出嚟嘅卡通係弱智仔呀嘛，咁我咪話你鍾意你老母都係弱智仔囉，因為你無法判斷你老母是否有電腦程式模擬出嚟啊，明唔撚明啊柒頭，叫你老母出嚟見我啦柒頭

Elon musk 都變弱智

樓主講法係所有fiction 都唔撚睇得?

屌你老母，有冇讀過大學呀你， 做功課寫論文都要啊reference, citation lah 知唔知咩叫權威啊柒頭，簡單來講即係搵啲大粒野大鳩你啊，懵撚

既然佢係模擬嘅世界
咁佢一定要重覆嘅程式
咁重會唔會有獨立嘅思想呀
你識撚唔識呀

p牌冇問題?
連佢個人地有問題

what is 卡通？

死撚開啦

你呢個比喻有啲戇鳩囉
食狗肉違反道德抵屌姐
同豬肉點樣相提並論
人哋睇動漫違又反道德呀？
冇嘢搵嚟嘈俾人屌柒唔柒爽唔爽快
屌你老母講真都唔知你係咪弱智
你咁樣講乜撚嘢都可以屌一餐啦傻閪
咁我屌你老母你又搭嗲 關你撚事呀？
講真咁樣都要屌鳩人 你條撚樣啲性格應該有啲問題
你係咪現實冇乜社交太悶入嚟呢度俾人屌

其實係話緊條友無喇喇係條街大嗌雷之呼吸
嚇撚到人呀 卡通人

呢個世界唔係你所想像中咁簡單㗎 你識嘅話你就唔係人類啦，你就係神啦柒頭，早啲瞓啦，你就真係唔撚識啦

你答咗呢個先啦柒頭

一直到冇見到樓主有立過論，淨係掛住喺度破論（或者人身攻擊好似比較準確），係咪我錯覺嚟？
定抑或原來一開始嗰個已經算係立論嚟？

獻醜不如藏拙

你剩係貼條link 你有咩觀點可言
再講你引用佢嘅觀點咁你自己點睇呀你100%認同呀

好明顯啦，根本就喺度吹

一個畫出嚟嘅動畫
唔係真實架
你會唔會問你部電腦想唔想休息一樣

講真我比心理醫生睇你呢篇野
九成走唔開有精神問題
我勸你唔好喺度搏屌快啲睇醫生
屌你一係跳樓啦冇撚得救

我除咗呢條link，仲發表咗好多，擘大對眼睇吓啦，10幾頁啊。第二我引用佢嘅觀點係因為佢哋係權威嘅學術轉㗎and 我完全反駁唔到。咁你呢，你有咩觀點反駁呢啲專家，如果合理嘅話我會去聆聽。而唔係一味人身攻擊，笑鳩人興趣行為外貌and 說話方式

你自己有冇睇過條片架
佢過話要確認5樣野你先知你係咪模擬出嚟
咁我一樣都唔認同 咁點呀

你咪繼續作故仔囉我咪繼續笑
除咗小學雞真係唔會有人咁做
何況都唔知有冇 你條撚樣喺度作故仔
你個白卡佬夠影響到人 閪撚人

屌佢老味睇佢篇文都知佢有性格障礙
我就繼續喺度屌鳩佢最鍾意屌弱智

所以我咪話我哋太渺小確認唔到囉柒頭，講咗好撚耐啦柒頭太渺小啊柒頭，你唔好咁撚自大啦柒頭， 淨係識笑鳩人。
你唔認同關我撚事咩，人哋專家咪聽專家講囉，講咁耐你都反駁唔到啲專家講嘅嘢，淨係識話唔同意所以咪話你同個保安死淨得把口，十足十強國強烈譴責有閪用啊？

你話我答非所問
你明唔明你自己個語法錯撚曬呀

四寶飯

我睇ACG學識日文 考埋日能N1以前係過日本公司做過 仲學埋畫圖
日本人靠ACG輸出Japan Cool一年唔知有幾多經濟活動係ACG度
ACG只係媒體一種 電影如是 小說如是
不如分享下你自己興趣有幾high class
你批評人果時成隻痴線狗咁 你某程度仲慘過毒撚要靠出埋呢d垃圾post吸引注意力
你只係識係網上做attention seeker
你連尊重都無 你現實都唔會好得去邊

邊有歪曲你講既野 你自己講先 我以其人之道 還治其人之身

Blocked

有你依啲卡通人
點都會有爭執
睇撚壞腦

一句講哂
樓豬條垃圾係癡線毒撚活喺自己世界果啲

證明呢？

單機啦7頭皮

問非所答又關語法乜撚嘢事呀！㭍頭唔好拉開話題，覆我最新留言啦，唔同意嗰個啊

你睇笑談廣東話睇到你傻撚咗添

覆我呢個留言啦柒頭樓主

咁緊係我覺得啦
如果依個世界多幾個你
世界大戰都嚟啦 柒下柒下咁

你住邊關我撚事

有記錄片點解要睇卡通片

冇論點冇內容但又扮到自己好有見地咁 純屬覺得同佢討論落去真係冇乜意思 冇乜嘢我出返去先喇
加油喇青

我都唔撚係同你講，關你撚事咩，我同緊整電梯保安講呀，人哋見識少啊，你仲衝出黎插佢一把刀

仲有唔好成日覺得睇動漫係毒撚
其實最毒嗰個就係你自己
世界其實好大睇多啲嘢
唔好成日畫個圈圈撚住自己
我屌緊閪你仲打緊飛機
本人淨係鍾意睇 大叫嗌動漫角色做老婆 絕對唔會做
只不過係你好撚抵屌
你講嘅嘢完全錯撚晒

你估個撚個都鍾意睇紀錄片咩？死柒頭，講故事都有好多個方式㗎咋柒頭，淨係識一味，你估你個世界個程式剩係得一個？onL9

複式唔複飾
你真係識撚唔識

睇你嘅卡通人啦

樓主超級引戰狗

你覺得你覺得姐你估你個世界真係你覺得咩，你發緊夢咋柒頭如果呢個世界多幾個你， 你老母都識爬上樹啦烚吓烚吓咁

打錯字唔撚得啊，正字刑警啊？拉我啊笨柒 話你呀柒頭，用緊高科技語音啊柒頭，識唔撚識呀？ 講咁耐都博唔到專家嘅觀點（片) 而家喺度玩捉字，讀邊間小學呀？

其實我由頭到未都冇講過電腦程式就係弱智
咪撚再無中生有 我屌你老母

係柒頭你識撚唔識隻字點寫

樓主講嘢啊屌你老母
講真你嘈唔到幾耐
觀點本身錯 同你個人一樣遲早玩撚完
就係要屌撚爆你呢D傻閪
坐定定望撚住部手機俾我屌啦
我幫緊你 屌撚醒你
如果你覺得
食齋嘅去豬肉檔屌鬼冇問題
咁證明你個人好撚有問題

我冇話你話講電腦程式係弱智啊，我係話鳩你講鍾意由電腦程式整出嚟嘅嘢就係弱智仔呢個觀點我表示極度不同，屌你老母個老母個老母個老母

除咗卡通人你仲識講咩
屌你老母復讀機
講嘢可唔可以俾啲奶力
睇住你咁樣俾人屌俾人笑
真心覺得你好撚可憐

你又點知我係模擬出嚟
你有咩證據呀 得把口

唔緊要呀，都係講緊你咋嘛柒頭幫你多謝你自己👍🏻真係恭喜你呀柒頭，幾時駁返專家嘅觀點？我等緊你啊柒頭

卡通片始終都係卡通片
日咩漫美咩漫

講到兒登唔撚臭咁

死傻閪你咪無中生有囉
屈鳩你咪收嗲啦廢柴
我係你就收嗲俾人屌

天線得得b都唔係卡通

你啲卡通朋友咪會係度大叫囉
成碌撚咁嗌

嗱我太渺小我判斷唔到但唔代表你唔係 ，又話你睇過條片條片已經解釋一切

你有咩證據呀得把口話人大嗌雷之呼吸
傻閪 你繼續咁樣撩交嗌睇撚住俾人屌到精神分裂

你戇鳩嘅可以折埋先

覆你個留言啦柒頭樓主

答我呀柒頭，屌你老母個老母個老母個老母個老母

都係娛樂黎姐
生活咁苦悶係屋企搵啲野消閒
咁都屌

假既就唔L比
小說 電影乜都係虛構架啦 唔比？
你都on9
你啲logic就搞到連登臭曬

我做乜鳩又關你事呀
咪撚係度認親認戚
同你好撚熟呀

真係死傻閪 反社會人格
我屌你阿爺個棺材釘
好心你醒下啦傻閪
睇吓正負皮 數字答到你啦清撚楚
求吓你唔好再出聲乖乖地比我屌
你真係好撚煩 真係唔知點解你呢啲咁撚應該死嘅人唔使死
屌鳩你就坐定啦

咁marvel 韓劇所有嘢都係假架啦 on9仔 原來你係真膠

冇我得你
得你卡通人先會覺得自己太渺小

樓主先係弱智講撚完

收皮啦你 垃圾

你老味你令我見識咩叫唔要面
死傻閪 依家大家圍插你呀 坐定定俾人屌啦

屌 啲泡菜西夠叫啲明星 obba
咁點解唔可以叫老婆
根本你地就係stereotype覺得動漫係比細路仔同毒L所以先bully

樓主目光太短 第一人地睇動漫 定卡通 定電影 大家都係睇故事 睇演員（動漫卡通 當然係角色， 電影睇演員演既角色）基本一樣 而有冇內涵係睇故事內容而唔係表演方式係動漫卡通定真人 故事就係假架啦
仲有你話咩大叫雷之_吸 我夠見人大叫降龍十八掌 去食野叫黯然銷魂飯 根本係個別事件 你好似講到人人都係咁
你可以唔喜歡電影 卡通 動漫 但你有咩理由話睇劇既人 睇電影既人 睇卡通既人 睇動漫既人係弱智

我都有想過呢個問題，如果一個人覺得自己既價值觀係唯一既真理，就會用盡辦法消滅/排擠/貶低/侮辱/抹黑其他既價值觀。

睇下歷史，容易爆發衝突既思想類型包括宗教，信念，意識形態，政治理念等等。

其實人地開心，自己畫地為牢，又唔直接傷害到你既利益，你咁話人一黎無品，二黎無知。如果你真係想自己更成功，不如試下了解佢地，交換佢地既價值，咁你咪贏曬囉。

我好尊重現實生活好成功既人，亦都為ACG圈既人搵到自己既世界覺得開心。海納百川，有容奶大。

一個社會只有一種價值觀可以係好恐怖既事。認真

戥你開心 你終於draw到attention
加油 即使係你咁嘅人 都會有人注意到你

鍾意砌高達，歡迎樓主屌鳩我

智障係需要人關心的 連登有愛

引戰po，lm睇戲

戇鳩垃圾釣魚post係咁推上嚟做乜鳩
垃圾假膠年中見唔少啦

嘻 真係惡撚過共產黨 睇卡通有無弱智就唔撚知 但你呢種傻西就一定係弱智 講你老母咩戇鳩仔 的確影撚衰晒連登 有你呢種主觀諗法就係度嘈撚生晒 仆街死啦柒頭

樓主入嚟動物台開咁嘅post係咪屎眼痕好想俾人屌

你咪戇鳩架
中文錯撚曬都夠膽衝出嚟嘈
你都幾有趣

條片係你自己seed出嚟關我撚事
咪撚再無中生有啦
卡通人 搏唔到攞條片出嚟講

樓主個fd保安叔已經敗走
得番一個
愈熱門愈多人屌柒樓豬

你真係好可憐，你咁叻不如你去做專家啦

。
講真，我都鐘意睇動畫。
但係見到你講果d人都有d尷尬....。
即係鐘意還鐘意，但可唔可以唔好咁痴線...

你做咩過份左都係唔岩嫁啦
唔影響人最重要

卡通係小朋友睇得
動漫好多小朋友唔睇得
或者睇唔明
好似高達咁我歸類為動漫
因為即使小朋友睇機戰
但佢暗含好多政治人性小朋友睇唔明
重有啲又黃又暴力根本唔啱小朋友睇
好似最近炒冷飯的寒蟬咁邊係小朋友睇...(所以家長打去投訴)

係....
咁講真，中二病都唔影嚮人。只係有d打冷震咁解...
我覺得動畫只係一種表達形式。個作品有冇深度始終取決於劇本同表達手法。正如inception，就算將佢動畫化，神韻一樣嚮度。
噬謊者如果有機會真人化一樣會好撚正一樣。

連簡稱都唔比

咁就唔好剩係針對卡通啦柒頭 大把人鐘意小說同遊戲啲角色添 建議你開多個post 標題都幫你度埋啦 鐘意虛構野嘅人都係弱智

其實所謂「根據」同科學咪又係隨時被推翻

大名鼎鼎嘅愛因斯坦提出完相對論咪又係被推翻 要有個量子力學補足
咁你係咪可以話愛因斯坦唔撚識？
電影/小說探討嘅文學哲學係咪又係多鳩餘？

眼光狹隘 又唔了解幾多動漫背後都有探討各種嘅議題/進行反思
返去訓啦樓豬 無知嘅人係最可憐的 呢到冇人陪你打飛機㗎啦

佢咪答咗你囉
佢確認咗自己係存在
而因為你係戇鳩所以咪日日問自己囉
卡通人

乜撚嘢對話嚟
乜要識變巨人先可以睇進巨㗎咩
咁係咪要識賽馬先可以睇馬

咁樓豬咁撚冇腦又冇point係咪唔應該用高科技智能產品

咁你點證明到
睇片睇片成幾個鐘剩係識叫人睇片
你自己唔識答架 啞撚咗?

嘅言你話依個係模擬嘅世界佢點會計唔到地球有幾大
你講到連宇宙都整到出嚟
會計唔到地球 定係你自打嘴巴

你連中文都唔識點溝通呀
你不如google無從判斷點解先啦

你不如收一收皮
乜都唔知係度搭嘴

其實你講野都幾撚亂
一時又話電腦程式係弱智
而家就話電腦程式你鍾意
你究竟想講啲咩野

你老母個屎忽開花都唔錯架

咁你又點證明到我係係你唔撚明
讀書都幫唔到你 死應該會知道答案
你會唔會想試下死一死呢?

咁你點證明到你自己唔係真呢
你點知你老母唔係真呢
我又好奇喇

你知唔知咩叫討論
同埋你有冇追post
追一追先啦

你自己講完唔認都算犀利
次撚次都叫人睇片又唔認
覆製貼上又唔認
呀你都幾無賴
同埋整lift唔洗眼力

因為所有野可以模擬出嚟
所以我一定係模擬出嚟
哇你講野咁有趣得唔得架

咁你躝返去睇卡通片啦

話佢哋原來係地圖炮
同埋一睇就知係疑問句嚟
你點樣睇到係我講話弱智
由頭到尾只係你一廂情願
其實你瞓撚醒未架

你點證明我係含緊
同埋你點證明我含個個係春袋呢

你自己睇下你自己打咩未知囉
太柒唔敢睇呀

咁你又問點樣證明
你係咪有雙重人格

想知唔弱智睇開咩

睇卡通片睇上腦
以為成個世界好大
點會因為渺小而判斷唔到我地係模擬出嚟

無話唔睇得
話你犯賤

喂
你唔好縮短啲字
你係話唔同老母傾計架
同埋乜你有邏輯嘅咩
睇你打咁耐野愈睇愈亂

你講乜春
9唔搭8
事實係喎你屌幾多條女係我話想知咩

有咩咁犯賤

其實你嘅意思係咪
因為你做唔到
所以其他人都做唔到
我覺得應該係咁

根本弱智先會曲高和寡

樓主真人敢同人講先算啦
躲係鍵盤後面真係可以為所欲為

你點樣證明我地個科技係好低層
係咪有個表可以睇到依家個科技係點
定係有本書寫齊有幾多層每一層最低門檻係點

bloc左樓主

上面各位係真係講緊動漫畫定咁易就俾樓主帶左風向(卡通=動漫)

部電腦點樣模擬
有個按鈕叫模擬
一㩒落去就係架喇係咪咁呢

你不如講下數學點樣幻想出嚟

你真係有雙重人格
你副人格係咪冇睇post講咩架
碌上去俾佢睇返啦

樓主個弱智仔都幾撚得閒
過咗幾個鐘返嚟睇佢重鳩吠緊
係咪無野做又無朋友啊

我咪叫你截圖返出嚟囉
關乜撚野疑問句呀
你識唔識呀截圖喎
不如你自己睇返上面打咩先
呀副人格

幾時又有放落你度呢
我只係攞出嚟討論
睇卡通人上腦呀?
副人格

幾時有講過我鍾意
同埋你係講樓主老母鍾意自己老母
你咁快又唔記得喇
呀係喎你係副人格嚟

佢條片話自己唔係權威喎
點樣大粒呀
點樣大鳩我
你有冇睇片頭
副人格 瞓撚醒未呀

食齋咪覺得食豬肉係反道德
我冇話佢睇卡通片係反道德
我只係咁大個人重睇卡通片係弱智

你又點樣證明有神嘅存在呢
早啲瞓我好清醒唔洗瞓住
但你要醒返先

答撚咗你囉問

不如你試下解答我呀
獻醜又有咩所謂
我都唔識你

個啲中撚曬毒救唔返

不如你問咗先喇
可能係你有問題

你發表咗啲咩野呢除咗叫我係咁睇片之外你有其他野講咩
佢片頭講咗佢唔係權威你有冇睇架
副人格

乜用拼音毛會變寶架
5寶都唔識不如收皮啦

咁撚多負皮都仲夠膽搭嗲
叼撚晒你祖宗十八代的架
好似你呢啲咁嘅痴線佬
塊面皮真係好撚過地殼
你仲要唔要面你知唔知醜架哥哥仔
屌你老味你真係好撚陰公

我講事實你話我作
咁冇野好講
我點樣影響人
咩係閪撚人
你咩鄉下

咁都有人同佢嘈？

點解太渺小唔確認唔到
咁細菌,細胞你點確認佢存在
你點知佢確認唔到佢自己係咪存在呢
副人格

收皮啦柒頭 負皮就嚟過千
你都係最好收嗲講多錯多
有冇留意到幾多人唔支持你嘅立場
點解硬係唔肯接受自己有問題姐傻豬仔
戇鳩唔緊要㗎 你下一世未必係咁㗎嘛
快撚啲燒炭啦冚家剷

你睇卡通片有咩成就關我撚事
日本有幾多經濟又關我撚事
我剩係知咁大個人重睇卡通片一定係弱智

QQ

屌你太嫲你老母真係唔識教仔
教個咁嘅戇鳩仔出嚟
我係你老竇就後悔
早知當初中出屎眼算撚數
生撚咗個乞兒仔搞鳩人哋

證明啲乜鳩
你自己明唔明你打咩架

係柒呀唔撚係你個個唔知咩字
字都唔識寫?

屌你老味你係咪屎忽痕仲未俾人屌夠
發覺你係唔撚識清醒
屌鳩你完全係晒精
我而家淨係知你一定係弱智

我想講笑談廣東話點樣睇電台嚟
你唔識就靜一靜
唔好衝出嚟柒

好多動漫都好睇過電視劇 只要係好睇 理得佢係咩類型

覆撚咗你喇
自己睇啦

有個職業係電梯保安
咁佢平時做咩架

而家邊撚個沖出嚟柒
咁撚多人屌鳩你老母
你老母閪都爛
你老母而家成身閪血叫你收手
乖啦阿仔 12點幾啦收皮啦

做鳩你屋企人

動乜撚野漫呀
係卡通片
同埋你屌緊閪關我咩事
你咪慢慢睇睇壞腦

講故事有咩方式
用口,用手
你都係想睇圖姐
記錄片冇圖咩,冇聲咩

再一次證明條撚樣係弱智
我屌你老母臭閪你收皮好唔好啊
千幾個負皮仲唔撚識收皮
發覺你真係垃圾嚟㗎喎
屌你個祖墓
你個腦究竟係咪裝屎
咁人哋睇乜撚嘢關你撚事咩收嗲啦屌
我笑緊你屌緊你又關你撚事咩
收嗲坐定定望住部電話
繼續俾我屌撚爆你啦傻閪
屌你老母你係咪家族遺傳弱智基因

你做咩跟我講野呢
我答你問題
然後你用我答嘅野問返我
哇你都幾撚有趣
副人格

你老母今晚好唔得閒
你就好啦咁撚多個老竇

打錯字咪笑柒你囉
唔鍾意呀
用語音嘅話姐係你連讀都讀錯
咁撚有趣嘅你字都唔識讀

講緊
唔係依家重嘈緊喎
你不如收皮先啦

乜撚野呀副人格
你7點幾先講完
依家就無咗會事
你都幾撚癲

我而家唔使你收皮
你捐返落你阿媽個閪度
你個痴線佬根本唔應該出世

見到你引用卡通片啲對白
係我就搵個窿埋咗自己算喇

乜撚嘢卡通片對白
九唔撚搭八
Sorry呀你係咪俾人屌到傻撚咗呀
原來真係可以俾人屌到有精神病㗎

副人格條片講撚到明佢唔明專家
同埋駁乜撚 上面咪講唔係囉
重要點駁呀 我覺得自己係存在呀
存在呀 識撚唔識中文字呀

有你地咪更加臭囉

笑左 其實你引戰會唔會引得柒左啲呀 用字又唔夠準 用幻想呢隻字 其實你身邊所有野都係因為幻想先有既念頭黎架傻仔 我一講到性幻想三隻字其實你已經唔會駁到啦 人有七情六慾 唔通你唔會咩傻仔 你咪又係會幻想會打飛機

如果當初班數學家食pizza唔屎忽痕諗野 根本唔會有數學 講真根豬唔好衝出黎柒 想引戰但比人見到你見識少真係好尷尬 用啲咁簡單既例子就推翻曬你所有野

喂
其實睇返我講咩好難咩
點解俾人屈要收嗲
你做開鵪鶉
唔代表我都要做明咩

冇人想睇你講乜鳩呀傻閪
就係要屈鳩你就係要你收嗲
因為你條撚樣命賤

咪話個5點都唔認同囉
解咩釋一切

我聽到呀條街啲人到聽到
你咪唔撚好信

咪撚煩啦

你好撚嬲呀
自己睇啦柒頭

係唔撚俾
點呀
係呀唔俾
睇卡通片啦

你呢篇文改少少字眼放係電影電視劇都得
收皮啦樓主

鐘意睇動漫我覺得冇問題
正如鐘意睇小說一樣都係虛構故仔
只係覺得鐘意到學D人物既招式係有D ON9姐....

你屌棺材釘咁有趣
正負皮數會解答啲咩
咁唔洗討論喇個撚個留正負皮咪得囉
啱唔啱呀

開post啦柒頭樓主

你做開鵪鶉俾人屌
唔代表我都要做

咪笑你戇鳩
叫啲假嘅人做老婆
柒唔柒呀

乜撚嘢點啊
屌你個死傻閪
咪咁囉點呀

認真睇卡通片會壞腦
抽唔返出現實

機器人就機器人
高乜撚野達

奧斯卡有最佳動畫片
唔通美國影視界係on9?

好撚柒嘅機器人
差隻藍色就變膠袋

你老母改撚左個閪名你咪撚用呀柒頭

正負皮解答到你有幾乞人憎
其實你講得好啱係唔撚洗討論
想講贏一個聰明嘅人係一件好難嘅事
但係想講贏好似你呢啲咁嘅智障
基本上係一件冇可能嘅事
你都唔要面

樓主可唔可以大力啲 冇乜feel

你差幾年就變死屍

睇嚟你連討論都唔撚識連同上面個p牌一鳩樣
靜啦柒頭連登有你先咁臭

得我屌人冇人屌我

乜撚野保安叔
講乜春

卡通本身冇問題 係好多睇卡通嘅人都有問題 而且近年啲卡通低質到弱智都唔想睇

你又講我可憐
又話我叻
你精神都幾分烈下
副人格

高乜撚野達呀
機器人
唔好扮曬有深度啦

有自信既毒男真嘔心

標題都唔錯 幾好

如果冇佢提出相對論都唔會有人推翻佢
唔好將卡通片講到咁有深度
俾細路睇咋

你唔明我意思
我係話依套卡通片唔現實
唔係咩跑得快過隻馬先可以做馬評員
你識唔撚識呀

你又咪係一樣
慢慢打飛機啦柒頭

啱啱食撚完飯咪返嚟繼續屌撚柒你地

有你老母根據咩
公理定義咪又係人類根據理性同經驗作出黎
收皮啦樓主

你係咪佢分身黎架？
咁中意護犬

睇撚到笑咗出聲
我係你老豆見撚到你咁戇鳩
就早知射鳩你落埲牆算啦

好撚似啲小學生發皮氣
仲衰撚過小學生睇個啲會發皮氣既卡通人物
證明你比起你鬧個啲卡通人物更加衰同無智慧

唔夠人講就打稻草人
同埋我冇俾你屌過
得我屌人冇人屌我

卡通片就係卡通片
唔好亂講

喎好撚有趣呀
好撚好笑呀

：樓主你叫咩名啊
：Rog...
：屌你老母又咪人一個，有撚分別咩

乜撚野坐定俾你屌爆
你做開鵪鶉俾人屌
唔代表我都會好似你咁
坐係到俾人屌呀
廢柴

我老母係房瞓緊
點樣唔得閒呢
我又好奇喇

我出唔出世關你撚事呀
我要捐都搵你老母嚟捐啦
咁閪寛

你咁撚鍾意啲卡通片
咁都唔識呀
你出到去小心俾人笑呀
俾你啲動物台啲動物笑

卡通係一種風格，可以做成圖片或動畫

動畫係連續播放嘅圖像，睇起嚟識郁

而動漫係指漫畫作品動畫化嘅動畫，依家就同時可以係漫畫同動畫嘅總稱

咁你未咪撚應機囉
咁撚辛苦
想我收聲你收皮喇
一日上到連登一日屌柒你班卡通片人

先唔理創意產業就係要將我哋腦海中嘅fantasy製作出嚟
而動漫就係其中一個途徑
天能呢啲夠唔係「真實」啦 你唔批鬥下？

同埋你又知呢啲唔係現實？你冇見過就等於唔存在？
你又唔係神 你又知幾多？所以咪話你視野狹隘囉

做人唔好覺得眼前睇到嘅嘢就係一切 就係真實
講出嚟真係嚇死人

討你老母咩戇鳩仔 明屌你呀 全家死啦弱智仔 仲p你老母咩柒頭

哇好嬲喎
快啲睇返一兩套卡通片啦
柒頭

屌你老母呀傻西

喂
其實你係咪讚緊我聰明
唔撚洗咁迂迴直接啲啦
我都唔識你地要面做咩
瞓撚醒未呀

你得張機器人圖
點大力呀

你啲骨咪又係我幫你執

我都笑撚左出聲 你老豆老母都弱智 生你出黎都係弱智 我係你老豆就早知拉埋老母死撚左佢算啦

咁咪唔係幻想出嚟囉
屌你自己都識講啦

人地同我有相同諗發唔撚俾咩
大家認同嘅野差唔多
一齊屌柒你都重得

作出黎咪姐係ff出黎
係咪有本聖經同佢講有邊邊邊幾條公理呀

脾唔撚係皮

請問閣下有乜娛樂咁智慧和情操高尚呀？

卡通係咪可以連續播放
卡通唔可以有漫畫咩
總結動畫=卡通片

除左睇尼彩，莎士比亞，
都係弱智囉唔該

上虛擬既連登引發罵戰

我只係帶出問題
你咁大個人重睇卡通片
你唔係弱智係咩

收皮啦係到單單打打
我死前會幫你執骨
放心

死撚開啦卡通人

我係你老豆一手打你落張紙巾度算

咁咪姐係有根據FF你老母咩
作乜撚野呀
係呀有本聖經講你老母生咗個柒頭出嚟

根咩撚野據呀 經驗係根據呀 縮返入你老母閪啦

卡通風格嘅漫畫都可以叫漫畫
卡通風格嘅動畫可以叫動畫可以叫卡通片
但動畫唔一定要做卡通風格，所以唔=卡通片

例如下面呢段咪就係動畫唔係卡通片囉

屌你真係唔撚識字
同你講真係曬撚氣

唔撚夠人講就話人唔識字
我根據自己經驗寫故又係唔撚係根據呀

傻仔attention seeker
blk左都唔可惜
好想知全球幾十億人有幾多係弱智

你上返去睇啦
經驗唔撚係咁咩先係
條公式幻想出嚟架

係呀係呀 寫故果d人都有根有據架

樓豬好型，開咁多po呢個po最多回覆同最多負皮
就算比人圍攻都要繼續死雞撐飯蓋

唔通本聖經寫撚埋條式俾你呀
咁諾貝爾獎唔使頒畀數學家
幻想出嚟架
答我呀

道理係我度 撐你老母咩

咪就係話公理係ff出黎囉
如果唔係點會有咁多派系既幾何呀

仲有nobel無數學獎架柒頭

唔係公式聖經俾架唔係咩

係呀聖誕寫俾大家

我反問緊你公式係咪聖經俾呀 你又問返我轉頭做咩 閱讀障礙？

感謝耶穌

打算幾時拎諾貝爾獎原來睇動畫係弱智，即係睇電影睇書都係弱智呢套theory幾咁偉大

我認同緊你
唔係呀我認同跟你架

樓豬準備拎nobel 數學獎

呢隻係咪卡通 ->

柒撚到五十步笑百步

原來樓豬係想bin自己c

人生一切都無意義，最終只會迎來死亡
所以人地點，關你撚事咩

樓主咪撚係到雙開帳號幫自己護航啦好撚明顯啊

樓主潛咗

原來樓主仲玩過標題黨 fake news

咁你咁大個人仲晒咁多時間係連登罵戰
你唔係on9仔咁係咩

咁你咪diu尻我lo
屌撚完我，我咪又係會睇動漫
吹啊！？我地係要睇啊傻西
呢個世界都一摞樣大把人追
行撚開啦你分化狗
善用起底功能

脾囉 弱智撚

樓主根本博屌同埋博block
樓主我屌你老母
此post
完

咁我直接了檔，笑你見識少
又得唔得？

有些生活智慧連聖經都無教
卻因為有日本動畫出現過
點醒咗某些管理層做嘢
咁仲當唔當係弱智呢？

早2年有巴士迷大膽到偷巴士黎駕駛
聖經會唔會教你有鎖匙才可以開到車？
<騎士與魔法>動畫曾出現過有想偷別人研發的製成品，造就加鎖匙的情節才可以用

雖然三國時代孔明的木流牛馬
開到機關才可以用
敵軍一樣偷唔到，得物無所用
可是去到呢套動畫出街後
才有今日要有指定八達通掃過才可以開車

另一個係樓梯加軟枕以減少意外仆倒
其實抄緊<Unhappy>碌樓梯加軟枕情節

聖經二千年前寫完的日子
尚未有軟枕，根本不能教你點改善生活

適當地運用日本動畫的智慧
減少人命傷亡
仲算唔算弱智呢？

誠然中國出的小說、電視劇、電影都無教
反而日本動畫有教
明白咗先至批評吧！

無人話所有人都會咁叫
就算咁叫又點？我覺得無問題wor

blah blah blah

你好厚面皮

ahh 個post唔係我開架
我入黎屌個on9仔架咋

樓豬駁唔到

呢d已經唔係討論啦，係比人圍插
你可以唔鐘意動漫，不過連人地講正確名詞你都屌，呢d咪無知囉

嘩 大波妹好唔好睇呀？ 原來真係戇鳩仔 開post屌自己係弱智左 柒撚到

樓主連毒撚堆都埋唔到

我鍾意睇多啦A夢/多啦AV夢
我成日叫胖妹做我老婆
日日對住佢打飛機

動畫係藝術既一種
其實好多野都係動畫先會好睇，現實拍唔出個種感覺，好似入樽咁，入個樽又回憶又慢鏡，但帶到個種感動比你，拍真人咁拍7 到甩碌

樓主好ball
至少我唔夠膽入匡智話人弱智

樓主敗走左
依家起動物台周圍放負